（非gay)點解純天然黎講靚仔多過靚女咁多？

唔化妝既靚女都唔知有冇0.01%
相反香港大把唔化妝既靚仔

所以做gay多野𥄫好多

飛機

0.01%個基準你定出黎?

完全唔覺多靚仔。
可能你要求極低。

你地啲女人成日話咩研究指出又係邊份研究出黎？

我本身就係靚仔呀

知唔知你衰咩?就係太有自信!

我無話我有衰過喎
我唔會要求條女係天然靚女

睇你去咩區銅鑼灣中環就多好多，窮區就唔使諗了
另外有高級gym場比較更高

比例

連登仔都中上樣
咁通街都係靚仔有咩咁出奇

諗起d仔個樣寒寒酸酸咁就唔開胃

有錢真好

真係唔覺
靚仔既門檻比女仔高太多喇
同埋好多時我地睇男既太唔準喇 你要睇埋人品 學識 錢 你先會甘心覺得佢靚仔
睇女就好簡單既 好清晰

你試下講有邊幾個香港明星係天然靚仔